休息嗰時玩RPG角色，扮演市民同黑警恐怖分子

黑警句句曱甴、恐嚇、分化言語出口成文，一分面真心惡毒，另一方面其實係有專人訓練佢哋咁做，要令佢哋更加麻木同埋無羞恥之心

我哋都要玩RPG，用嚟練膽、諗定被黑警恐怖分子捉嗰刻要講咩、點反坑、背電話號碼。各位手足得閒就自己又好，或者搵frd一齊練習，考慮下唔同情境點應對

身同心都要練

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可